# #TheNextBigFin - iOS Challenge


![example_app_ios.png](https://bitbucket.org/TheNextBigFin/ioschallenge/raw/master/example_app_ios.png)


#### Sua sprint começou e você precisa desenvolver um aplicativo que possibilite as pessoas acompanharem a cotação de Criptomoedas em tempo real utilizando as api's do CoinCap. 

### O Aplicativo:

#### Crie uma lista com todas as Criptomoedas disponíveis no CoinCap. Cada item dessa lista deve conter:
* Nome
* Símbolo
* Cotação atual
* Variação atual
* Thumbnail

#### Ao clicar em um item da lista o aplicativo deve apresentar uma tela de detalhe contendo as seguintes informações:
* Market Cap
* Available Supply
* Volume de transações do dia 

### Requisitos:
* O usuário poderá buscar pelo nome da moeda. Desenvolva um sistema de busca;
* Desenvolva em Swift;
* Arquitetura limpa com clara divisão de responsabilidades;
* Testes unitários e instrumentados;

### Ganha mais pontos:
* Utilize um framework reativo;
* Utilize algum Http Client para consultar as Api's
* Cache das Imagens
* Endless scroll na listagem

### Algumas informações:

* Api's CoinCap
https://github.com/CoinCapDev/CoinCap.io


* Url dos thumbnails
https://coincap.io/images/coins/bitcoin.png (Altere o final para o nome completo)

### Submissão:
Faça um fork do projeto e ao final um Pull Request para análise. Não esqueça de deixar o Pull Request público para análise do desafio.

### Prazo de Entrega
4 Dias

### Boa Sorte ;)